IT狗層寶星中心已經升返晒...

中低層 同面積450萬成交 IT狗果間440萬買...賺埋住

白色風車果間yoho town 393 成交價都升到650萬了

但佢遲幾個月買
仲賺得多

幾時都話有買貴無買錯

未過SSD

屈9 男又輸了

IT9 ho ball, 上黎覆卓未？

IT9 保升中心

咁快諗住佢21年年底要test 6m

寶星算好山旯旮 新界非地鐵沿線
點同yoho鐵路盤比

樓主先醒，日日水人抗爭
自己就係咁買樓

人血一滴滴
機會主義者眼中係滴滴金

樓主開親d post都引導人情緒升温

呢個社會係咁架啦

蓋清地產狗黎

條友好撚黑心

唔黑心 好難做到保險/地產狗

培圾地方添啦

等睇IT狗上報接受訪問分亨買樓成功故事

屈尻tesla 都賺唔少野

保Sink保Sink

自住又贏
笑笑笑
笑你阿媽喇真係

出得嚟行預咗...